Gt sport問題

啱啱開返gt嚟玩發現用手制定軚盤都踩唔到油但係剎到車 有冇人知咩事